\appendix

\section*{Приложение А}\addcontentsline{toc}{section}{Приложение А. Анкета для опроса}










\subsection*{Опрос пользователя услуг хостинг-провайдера}
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
  \draw[line width = 4pt] ($(current page.north west) + (1in,-1in)$) rectangle ($(current page.south east) + (-1in,1in)$);
\end{tikzpicture}
\begin{adjustwidth}{+1cm}{+2cm}
  % <stuff>
\begin{enumerate}
	\item Посредством каких инструментов Вы используете предоставленные хостинг-услуги?

	\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
		\begin{enumerate}
			\item ISPmanager;
			\item Plesk;
		\end{enumerate}
		&
		\begin{enumerate}
			\item[в)] cPanel;
			\item[г)] Другое \_\_\_\_\_\_\_.
		\end{enumerate}
	\end{tabular}
	\item При покупке панели, чем бы Вы руководствовались?

	\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
		\begin{enumerate}
			\item Цена;
			\item Внешний вид;
		\end{enumerate}
		&
		\begin{enumerate}
			\item[в)] Функционал;
			\item[г)] Другое \_\_\_\_\_\_\_.
		\end{enumerate}
	\end{tabular}
	\item Будь у вас новый сервер, какой продукт вы бы на него установили?

	\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
		\begin{enumerate}
			\item ISPmanager;
			\item Plesk;
		\end{enumerate}
		&
		\begin{enumerate}
			\item[в)] cPanel;
			\item[г)] Другое \_\_\_\_\_\_\_.
		\end{enumerate}
	\end{tabular}
	\item Что наиболее важно в используемом Вами сервисе?

	\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
		\begin{enumerate}
			\item Простота;
			\item Скорость;
		\end{enumerate}
		&
		\begin{enumerate}
			\item[в)] Надёжность;
			\item[г)] Другое \_\_\_\_\_\_\_.
		\end{enumerate}
	\end{tabular}
	\item Оцените от 1 до 10, достаточно ли функционала в сервисе, который Вы используете?\_\_\_\_\_\_\_
	\item Что вы сделали первым после получения доступа с услуге хостинг-провайдера?

	\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
		\begin{enumerate}
			\item ls \sim;
			\item Резервную копию;
		\end{enumerate}
		&
		\begin{enumerate}
			\item[в)] Настроить файрвол;
			\item[г)] Другое \_\_\_\_\_\_\_.
		\end{enumerate}
	\end{tabular}
	\item На какой срок у Вас приобретена лицензия на сервис (приложение)?

	\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
		\begin{enumerate}
			\item Месяц;
			\item Квартал;
		\end{enumerate}
		&
		\begin{enumerate}
			\item[в)] Год;
			\item[г)] Другое \_\_\_\_\_\_\_.
		\end{enumerate}
	\end{tabular}
	\item Как часто вы используете сервисы для работы с серверами?

	\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
		\begin{enumerate}
			\item 8 часов в сутки;
			\item Раз в день;
		\end{enumerate}
		&
		\begin{enumerate}
			\item[в)] Раз в неделю;
			\item[г)] Другое \_\_\_\_\_\_\_.
		\end{enumerate}
	\end{tabular}
\end{enumerate}
\end{adjustwidth}



